原來14日檢疫有酒店 但只係用街名 無酒店名

歐美/大6直航停晒
好多大6人嚮香港轉機或過關
小心自己附近嘅酒店

例子:
#461皇后大道西338號

其實係華麗都會酒店

搵左多人幾間出黎
仲有四季文華東方 不過少人唔排出黎

華麗都應該係15個先啱
佢哋同一個地方地址寫法唔同

Typo 美麗都

推 咁仆街

推

美麗都咁細咁迫
仲咁多人走埋一齊做隔離
賓館啲人唔知好易賴嘢

大酒店有啲唔畀

你入住前簽晒文件 如果你仆街中招佢哋會追討你法律責任

嚟緊大把澳門支那人由歐美取道香港返屋企
依家要嚮香港強制隔離14日
又係香港人嘅錢/資源

小心更加多非香港人去酒店隔離

除左港威全部係d以前專做旅行團嘅酒店

全部都係大陸人黎隔離

香港仲有好多酒店都有收自我隔離客